[警告]今晚10:30CCTVB播黑狗守城

屋企全黃嘅已識做

屋企有藍嘅，即刻抆天線再reset個電視，然後上床瞓覺 😴

佐敦睇封城?

呢套將會係續集